[左膠唔敢出聲系列]巴黎市政府被指僱太多女高層遭中央罰款

法國首都巴黎市政府因僱用太多女性擔任高層，被中央政府罰款。

巴黎女市長伊達爾戈（Anne Hidalgo）周二（15日）表示，法國公共服務部向市政府罰款9萬歐元（約84.8萬港元），原因是巴黎市政府2018年的管理層16人中，由11名女性和5名男性組成，因女性比例達69%，違反2013年起落實的「管理層中單一性別不可超過六成」的國策。

伊達爾戈形容懲罰決定荒謬、不公和危險，稱法國女性應該獲大幅提升，因為國內仍有很多地方的女性地位大大落後。

違反2013年起落實的「管理層中單一性別不可超過六成

犯法就係犯法
咪咁多廢話

D女權就係想100%女高層

樓主幅圖

我就唔支持要限呢啲男女性別比例嘅
有能者居之先係最好
今次係女多男少俾人罰都咁話
不過又睇到啲左膠雙重標準
女多男少俾人罰就荒謬、不公和危險
女少男多俾人罰就支持

石內卜

咁叫班strong and independent女高層變性咪得囉唔洗真係請男人嘅

左膠鬼知咩叫有能者居之咩

管理層中單一性別不可超過六成

On9有能者居之都唔得

D左膠自己一手推出黎,依家自己食返,合情合理